香港人2020至2021年生存指南討論po

1.囤糧食
非洲爆蝗禍
全球食物供應大減
到時出現食物荒港共一定乜都唔做
隨時所有入口香港糧食都會直送支那

2.唱美金保值
支那國債已經係GDP嘅3倍
再加上支那爆肺炎全國停工
全球撤廠
支共唔夠外匯隨時會食埋香港外匯儲備續命
港紙變廢紙

拋磚引玉
大家集思廣益
諗下點生存落去

[size=63: 天下制裁牆國 [/size=6]

特區護照免簽變成為歷史

3:天下制裁牆國,全國封鎖大行動有入冇出

特區護照免簽變成為歷史